認真唔好覺得中共一定輸硬，當年六國大封相就係最佳例子

分分鐘支那用連橫計破咗各國嘅合縱計

支爆講咗幾十年

遲下中共再輸出武肺2.0, 3.0，西方國家想唔輸都幾難

項少龍同我講當年啲老百姓都大安旨意覺得六國會消滅到秦國，唔信秦國可以統一

冇人話中共會輸囉

呢十年已經睇得出中共生命值係以萬億計

嗰陣六國仲同秦聯手互相打對方
根本無心滅秦

十四億愚民奴才，重要千年崇拜權力小農基因
好難搞

訓練所有黨員扛200斤麥子，十里山路不換肩，可以統治全世界

我想象唔到佢可以點贏，唔好話咁多國一齊搞佢，淨係美帝都收佢皮有餘

你覺得共產黨倒台之後會有真民主？換過個名再執政,好似俄羅斯咁

錯，係統一天下

支那一個支那武漢肺炎，就搞掂咁多美帝人
支那狗一定贏

中國仲有十幾個忠誠盟友，真係要小心

唔打就世界輸不硬
全球都傻下傻下比人滲透多年

打都勝負難料
但至少有機會

我覺得佢有機贏嫁，快啲戰狼上身，打啦，贏面大，唔係唔打

果陣趙國無核彈姐

認真呢舖支那贏得愈大愈好，唔係唔會有嘢睇

北韓食咗30年草 ，你地臭閪蚑那賤蛆就食50年草啦